切忌戀戰

本人作為冷氣軍師，有幾點觀察到既現況想講出嚟。

第一，前線與文宣。本人發現好多人都表示要無條件支持前線，其實係無咩問題。但係你一味叫人撐前線，前線同文宣溝通不足，導致文宣無辦法幫前線係網絡世界同現實輿論做Cover，久而久之有可能會令文宣無法有效控制輿論令其倒戈。所以請前線同文宣建立溝通渠道，確保能夠有足夠輿論支持前線行動。簡單嚟講，可唔可以同大家講一下行動動機係咩？

第二，厭戰情緒。本人發現已經有人開始質疑前線行動。例如有人質疑點解要舉美國旗，點解要玩火車，甚至乎點解唔提前撤退。本人認為除左前線與後方溝通不足外，亦係因為自己人開始有厭戰情緒。請留意係每星期都有活動之下參與者既厭戰情緒，今次係一場持久戰，如果自己人厭戰情緒持續上升到時只會係內部分裂以致抗爭失敗。

第三，切忌好勇鬥狠。我地比對面優勝既係機動性而非武裝力量，好勇鬥狠只會令自己人受傷，尤其係有經驗既前線損失優秀既前線力量只會令我哋係下次既對抗勝算下降，更容易令前線後面既人受傷。該退則退，唔可以為左戰鬥勝利而令我哋蒙受戰略上既敗北。

One more friend is better than one more enemy.
我哋唔可以輸，所以更加要三思而行

光復香港，時代革命

P.S. Sorry for 1999

Push